唔係好明，點解投票未完就有結果？

如題

因為我燈想我登贏

依家啲數據係唔係郵寄投票嗰啲咋？

上連登勿認真

China Joe

淨計郵寄，trump 都贏既話，最後biden 會輸到甩褲

巴打冇錯
郵寄多數係民主黨
共和係用腳去票站
所以而家票站侵領先係正常

9up